美眾議員葛夫曼：感謝總統支持香港和全球的自由

入去同人地講聲多謝